[𧶽酒] 有冇好鐵打

上個月跌親
隔左半個月
Feel到屎忽坐低起身又時會痛
有時烏低條腰好似拉住
睇過醫生 話我跌傷根位
佢話冇乜野 但我而家仲未好曬
有冇元朗屯門好鐵打
其他地方都得
謝謝